屌奶星，巴狗2.2億使左去邊相信大家都好清楚

又全餐了

技不如人我認
但so9嗰啲小動作真係好撚仆街

又紅+12碼套餐黑撚到

你地熱血隊長制裁左佢啦仲想點

拉莫斯又好得幾多呀 睇過

梗係，皇狗用四隻腳踢波

屌你自由龍都冇全餐

手球都冇全餐

成個POST都係疤

係咪拎實拍返兩下波再射個三分先全餐

🥚🥚🥚

咁你咪又係巴迷？ 點解球王施丹唔出未來球王isco玩弄巴塞嘅？

我愛巴塞

心照

咁快轉軚，季尾皇馬三冠咪又轉我愛皇馬

個球入左網之後先吹無效，比多個機會比皇馬撲出12碼，死皇狗黑哨完人地，自己唔爭氣仲屈返人黑哨。